5/8 ZARA 員工 一齊罷工 為香港企出黎！

屯門市廣場、時代廣場、元朗YOHO 、太古廣場、皇后大道中 公司因為怕遊行示威會影響到鋪頭 所以當日選擇唔開鋪 而其他鋪頭要照常營業

公司表面就話唔會追究當天罷工同事 但係我知道某間鋪既4位唔同部門經理決定當日罷工 上面高層R小姐得知後想出warning 比佢地 最後因爲勞工條例公司唔可以追究佢地先無左件事
各位同事 公司話明白 理解 我地罷工架
我呼籲大家實行 全港ZARA 停止營業一天

太長無心機睇 睇依到
簡單咁講就係 屌你 公司講明唔追究當日罷工既同事 而你都選擇番工 咁我都真係無說話好講 港豬 ！

push

推

R小姐係咪一字眼果個

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

又肥又矮 又鐘意卒數嗰個

走左咁多年 都係咁撚閪

好鐘意買唇膏果個？

跟過佢？

屋企有過百支

我小薯黎既姐 佢落鋪先見到佢
對住我地班小員工都好撚閪

支持！請繼續做文宣感染你身邊嘅人！

「急」致全體inditex及一眾零售業員工8月5日罷工

幫手推

9030 push

光復香港 時代革命！

9175pish

唔係V小姐咩

Ricky

不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」
不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」
終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」

聽日3454會開 只係時間有變

我打錯左 你地12-8？ 沙田唔開先岩